作為議會最大反對黨，熱血公民譴責左香港政府打壓民主派人士未？

周庭，之鋒，肥佬黎一個接住一個…

熱血公民係時候做返d野令港共唔好再得寸進呎

推呀

作為議會最大對於民主派嘅反對黨

食美心西餅 佛係抗議

熱狗就係垃圾，廢柴

同叫何妖譴責有咩分別